「共安法」香港人太善忘，香港有今日，始作俑者喺呢度，要全力加大文宣提醒返民眾

果兩件左右護法，日日大搖大擺出入龍和道

推